TASK:
Add Quiz + Celebration system ONLY for Level 7 and Level 8.
Do NOT change homepage, Level 1â€“6 or overall design.
Language must be Hinglish.
Tone must match existing Rohitâ€“Priya story-based learning.

GLOBAL RULES:
- Mobile-first UI
- Beginner friendly
- Story-based narration using Rohit (male) and Priya (female)
- 5 MCQ questions per level
- One question per screen
- Progress indicator (Q1/5â€¦)
- Clear Submit button at end

RESULT LOGIC:
- If score < 100%:
  Show message:
  "Koi baat nahi. Rohit ne bhi yeh stage cross karne me time liya. Thoda revise karke dobara try karo."
  Highlight wrong answers
  Show "Retry Quiz" button

- If score = 100%:
  Show FULL SCREEN celebration:
  - Confetti animation
  - Emotional success text
  - Button to next step

--------------------------------------------------
LEVEL 7 QUIZ
Topic: Trader Psychology & Emotional Control

Q1. Trading/investing me sabse bada challenge kya hota hai?
A. Strategy
B. Capital
C. Emotions control karna âœ…
D. App selection

Q2. Market girne par beginner ka common reaction kya hota hai?
A. Shaant rehna
B. Panic me galat decision lena âœ…
C. Plan follow karna
D. Wait karna

Q3. Greed ka effect kya hota hai?
A. Discipline badhta hai
B. Overtrading hoti hai âœ…
C. Risk kam hota hai
D. Loss nahi hota

Q4. Priya Rohit ko emotions control ke liye kya bolti hai?
A. Market se ladho
B. Apne rules follow karo âœ…
C. Tips lo
D. Zyada trade karo

Q5. Successful investor/trader ka secret kya hota hai?
A. Perfect prediction
B. Emotional discipline âœ…
C. Fast action
D. Luck

LEVEL 7 â€“ 100% SUCCESS CELEBRATION TEXT:
ðŸŽ‰ Excellent Control!
Ab Rohit market ke ups & downs se ghabrata nahi.
Priya kehti hai:
"Market ko jeetne se pehle khud ko jeetna padta hai."

Button:
âž¡ Go to Level 8

--------------------------------------------------
LEVEL 8 QUIZ
Topic: Long-Term Mindset & Complete Journey

Q1. Long-term investing ka sabse bada fayda kya hota hai?
A. Daily profit
B. Compounding ka power âœ…
C. Zero risk
D. Guaranteed return

Q2. Compounding ka matlab kya hota hai?
A. Fixed income
B. Profit par profit milna time ke saath âœ…
C. Fast trading
D. Bonus scheme

Q3. Rohit Level 8 me kya realize karta hai?
A. Market gambling hai
B. Discipline + patience se wealth banti hai âœ…
C. Tips zaroori hoti hain
D. Risk lena galat hai

Q4. Priya ka final message kya hota hai?
A. Jaldi rich bano
B. Process follow karo aur patient raho âœ…
C. Market chhod do
D. Sirf experts invest karein

Q5. Is poori journey ka final lesson kya hai?
A. Market predict karo
B. Emotion aur discipline ke saath long-term socho âœ…
C. Roz trade karo
D. Risk ignore karo

LEVEL 8 â€“ 100% SUCCESS CELEBRATION TEXT:
ðŸŽ‰ Congratulations! ðŸŽ‰
Rohit ki learning journey yahin khatam hoti hai, lekin investing ki journey ab shuru hoti hai.
Priya muskurate hue kehti hai:
"Seekhna band mat karna, aur hamesha discipline ke saath aage badhte rehna."

Button:
âž¡ Go to Practice Zone / Paper Trading / Certificate Page

IMPORTANT:
- Do NOT modify any other content
- No real money or trading features
- Educational purpose only